如果今次反送中運動失敗 以後所有公民抗命都會係失敗!

由03年50萬人和平示威遊行, 當時香港回歸都未夠7年, 中共為免事年惡化 , 直接叫政府認輸

再到14年雨傘革命百萬人參與, 回歸15年，中共看穿香港人底線同耐性, 運動失敗收場
政府本質上贏左，但呢次推波助瀾, 大大提升公民意識 !

今次69, 100萬人上街, 政府完全冇放在眼內! 某程度上要歸咎雨革失敗!
政府知道香港人會因為耐性已輸, 而且對追逐自由意識冇以前咁強, 什至以自由換取和平
幾乎可以肯定如果今次運動失敗, 以後既運動都會係失敗!

今次已經100萬人啦 . 下次呢? 下次就算有人死 都已經冇野可以令政府輸了!
今次唔係一定要贏 , 係已經冇得再輸!

雨傘果時都好似見過一模一樣既POST